發表下意見

其實中國大陸強大都好啊，唔洗學英文

得啦 知你戇鳩

屌 要學匪語 我寧願學英文

頂，依家就來俾英文逼死

大神教我英文咯